影／廢到笑！拍打嗝神器慘變嗝屁神器 無敵風火輪手掌一拍嬰兒秒吐奶

懶得幫嬰兒拍背打嗝的父母們看過來！加拿大發明家 Mike Nichols，研發出一款可自動幫嬰兒拍打嗝的機械裝置，只要按下手機操控按鈕，擁有機械手的裝置就會瞬間變成無敵風火輪瘋狂拍嬰兒的背，示範的假嬰兒瞬間一秒噴奶，慘變「嗝屁神器」，這支影片上傳 YouTube 短短 6 天，就吸引 3 萬人次點閱。
▲加拿大發明家 Mike 研發出一款可拍背幫助嬰兒打嗝的神器。（影片／取自YouTube，若遭移除請見諒）
加拿大多倫多發明家 Mike 創立的 YouTube 頻道「魯鴨有限公司」（Useless Duck Company），專門發明許多無用兩光的機器，延續它的一貫廢柴作風，這次他發明了一款幫嬰兒拍背的機器人，可讓嬰兒順利打嗝，只見影片前半段煞有其事的認真講解幫助嬰兒拍背的正確姿勢，沒想到影片後半段瞬間變成搞笑影片。
Mike 在影片中表示，由於拍打嗝需要用到父母雙手，因此無法讓父母做其他事情像是洗衣等其他家事，有了這個機器人就可以空出雙手做其他事情。
影片一上線後，網友討論熱烈，有網友表示，「作為一個兩歲半孩子的爸爸，我雖然知道這個是道具和笑話，看了還是會緊張」、「連肺都吐出來」， 「鬧事啊」、「這發明很屌」、「所有問題都解決了」。
值得一提的是，其實 Mike 在這之前也有研發類似的搞笑無用裝置，像是可以把一拳把寶寶打暈的「餵奶神器」，當時一推出時，也是引發許多網友熱烈討論。

嬰兒常常每 2 至 3 小時就需要進食一次，對於父母來說是件辛苦差事，所以機器人幫父母給嬰兒自動餵奶，能節省許多心力。
Mike 表示，他的奶瓶機器人可以給 0 至 7 歲孩子餵食，只要點下手機螢幕 App 上的奶瓶圖案，就能操控機器手臂自動餵奶，只見奶瓶移動到假寶寶面前，一伸手寶寶就暈了。

wow

以為會噴屎

最尾個張笑到收唔到聲

個bb噴奶嗰下真係笑到肚痛

個b都死撚埋啦屌😂😂😂😂😂

拍死個b